冇得再約女出去食晚餐喇。。點生存。。。

冇晒胃口

約我

死基佬

食飯都基

你都無女

你份人本身基

我唔係基

咪串啦。

你菊花任插

你夠唔係好男人

我係好男人

買返屋企食嗎一齊...

怕佢哋上咗嚟唔肯走。。

笑咗

約仔係酒店房食飯囉 都一樣咋嘛

上我度食

食咩先 有冇甜品